曾經與你散步過幾公分

就算一公分 相差千里也勝過別人

如何令我不擔心

傻到要住到你的新居附近